# TODO (tout doux)
+ PB DU RESIZE → trop chiant de resize l'écran avec des animations, ça fait tout foirer :( sad face
	- Est-ce qu'on rajoute un encart qui dit de recharger la page si la taille de l'écran change ? ou bien c'est un *edge case* comme on dit

## Berceuse
+ trouver un remplacement de text-shadow sur mobile pour les perfs
+ musique
+ effets typos plus audacieux → genre des étoiles déjà

## Lettre
+ overflow de la part2 dans la part3 si les propositions sont trop longues / trop nombreuses → à voir la validation avec les autres quand le formulaire sera un peu plus avancé
+ Rythme de frappes plus humain, plus aléatoire ?
	- retour en arrière, comme si on se corrigeait sur un mot précis (le nom du ministère ???)

## Rap
